屌你老母啦twitter

唔洗做到咁撚樣下話？ 究竟仲有乜野媒體冇被控制。。

Facebook 都係

極嘔心

cls

堂堂總統比人咁樣block法

連share fox news都ban
根本因人廢言

侵贏 大清算班仆街！

問題係點樣令左膠醒覺

左膠口中既民主自由

原來唔包其他黨派

下令關閉 twitter 啦

然後仲要俾人話係獨裁者

支共魔爪早已伸延至美國。

仲話侵侵攻擊傳媒, 究竟係邊個攻擊邊個

話比所羅門知

美國媒體好癲
明白侵侵平時得罪人多
但作為媒體咁做法完全係無專業可言

今日censor 得Trump ，他日可以收中共錢censor 其他外國政要講支那壞話

真係好on9
唔俾人like

屌佢老母根本就係微博黎
改名啦柒頭Twitter

支ter

諗吓佢哋啲censor team請埋啲咩嘢人

會唔會用facebook都咁先